清水健： AV男優拍片前必須讓人聞老二

隨著去年有女優傳出確診性病後，日本更嚴格檢驗拍片前的事前檢查，以保演員們的身心健康，AV天王清水健就透露，最近已嚴格多了一項新規定，就是拍片前演員必須給其他演員或是AV督導聞私密處的規定。

如果有異味就需要在洗一次，如果味道無法消除，就可能要換人演，以保安全。

啲相

唔爭氣扯左

cls

Jeng
想聞下

搵女staff check好過la

女staff試一次先？

又有新題材

女優要奶

清水健：點解當年我要奶綠汁閪

佢以為插屎眼

可能爆左先有人改

用洗西水洗JJ

咁樣會有咩感覺

不如含埋

tg？

AV天王

佢好似男人都屌過啦

咁都硬到？

甘癲

Seed?

好想知佢老婆其實點諗佢

佢有老婆

甘你老母

有但同時仲有好多sp

佢老婆真係大方

這些機會....

托也哥都含爆過佢啦

愛與性係應該分開

果個唔係清水健喎

日日咁做法仲要sp?

你老母影仔就高清大特寫

女優洗唔洗都聞下

俾男人吹過啫下嘛

鳩聞莖

我都想聞下

我想做呢份工

你個名

CLS

Link?

扯左

性能力咁撚癲 抵啦

我要伸請做聞西員

抄尻我名

不如留tg試下

比男人屌過咋嘛 有幾癲呀

有咩問題 大部份男人都有同性戀傾向
越話自己係直嗰啲越基

就快變gay post

弱智 個個都啱睇女？大把人都鍾意仔

D男優多數屌過人妖,我有時中伏入去見倒D男優無論肥婆 人妖(有碌野,但通常偏靚女) 老野都要屌,男人我就唔知有無屌過

果然係...

你嗰條果然唔係懵撚

哩d 就高清大圖

有閪奶仲啊支啊左 恨死毒撚

邊有得你揀
人地職業級黎

幸福賓周

就快射

名？

痴撚線

我睇左啲乜撚嘢呀

個表情

我今年得十歲，請問咩係老二?

真定假呀？ 無可能睇男都起到機

同女一齊有病正

0仔好正

屌

實屌到反白眼

工作性愛唔同私下

你又知？

唔同玩法既人肉直升機

咁撚似特警

WTF

有link?

咁點確保做聞果條友嘅安全

時事台

未睇過av？

唔係清水健喎

利申：非gay

想奶

你啫

想要番號

一早有

鍾意聞臀

連有sp你都知

日本仔果然專業

咁搞仲邊有男人咁做現場拍攝或支援呀

就係等緊呢句

請唔請人
想幫佢地檢查

你憑咩

睇文講，可能都係 內容農場

開埋電筒照

屌 個0仔又可愛又大jer 正到
求link

[url]

AV督導人工有幾高

應該係高風險行業

佢係咪出書教人點玩?

出左

平時gay post都係扮gay搞吓笑
呢個post最撚癲係成班人真係gay，又要seed又要名又要link

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

好撚基..痴撚線

好難唔扯

利申:非gay

屌 個零仔又靚仔又大條

呢個位點入行

究竟我睇咗啲咩...

咩po 黎

明明係啲女優出問題

this post belongs to 成人台

母老你甘！

屌你變gay po?

點解個0仔條J可以咁大大條
有西唔屌比人屌屎忽
唔用條J就送比我啦

完全無囉

好耐都冇睇gay post

睇完扯左

你啲隱性GAY未現啫
仲有 你未試過又知?